{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D501003",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페츄 객사점"
    },
    "text": "\"カフェチュー客舎店\\n\n全羅北道全州市完山区西老松洞568-132\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~23:00、年中無休、80席/部屋:部屋なし、すっきり洗練された雰囲気のカフェチュを紹介する。 広々とした広々とした内部と快適に休めるように用意された座席は、引き続きお客様の足を引っ張っている。 また、涼しげな色を醸し出すブルーレモネードは、盛り付けられたグラスも独特で人気のメニューである。 また、かき氷とチュロスを一緒に食べられるセットメニューは、2種類の味を同時に感じることができる。 甘くてビジュアルもきれいなクッキーアンドクリームフラペチーノも人気のメニューです」",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェチュー客舎店の場所はどこですか？",
            "answer": "全羅北道全州市完山区西老松洞568-132"
        },
        {
            "question": "カフェチュー客舎店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から23:00までです"
        },
        {
            "question": "カフェチュー客舎店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です"
        },
        {
            "question": "カフェチュー客舎店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "80席あります"
        },
        {
            "question": "カフェチュー客舎店には個室がありますか？",
            "answer": "部屋はありません"
        },
        {
            "question": "カフェチュー客舎店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "すっきり洗練された雰囲気です"
        },
        {
            "question": "カフェチュー客舎店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ブルーレモネードとかき氷とチュロスのセット、クッキーアンドクリームフラペチーノが人気です"
        },
        {
            "question": "カフェチュー客舎店のブルーレモネードはどんな風味ですか？",
            "answer": "ブルーレモネードは涼しげな色を醸し出し、独特なグラスで盛り付けられています"
        },
        {
            "question": "カフェチュー客舎店のセットメニューは何ですか？",
            "answer": "かき氷とチュロスを一緒に食べられるセットメニューで、2種類の味を同時に楽しめます"
        },
        {
            "question": "カフェチュー客舎店で提供されているクッキーアンドクリームフラペチーノはどんな味ですか？",
            "answer": "甘くてビジュアルもきれいな味わいです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 335
    }
}